不受傷，不被捕！！

今晚之後又係新戰役既開端
各位手足注意安全

不受傷，先容易走得甩！
走得甩，幾時都可以再出！
現場人士立即規劃逃脫路線！
唔好出親都俾人拉兩百個、一千個！
咁樣只會令呢場運動更加容易收皮！
請嚴肅應對每一次既行動，珍惜手足、珍惜自己！

求下你地，真係唔想再見到有人出事